三大2nd low 讀master

有無人可分享下2：2可入邊度既taught master, business/ econ相關科目
外國/香港 都得

有錢就得啦
咪咁睇得起啲學店

好多都話minmum 2：1

野雞大把啦

有撚人讀咩 報喇屌

原校讀

唔知對搵工有無用呢

老細應該想要practical skills多過academic

鯨大咪得

報d 2線大學咪得

問題已解決

加油呀巴打

諗緊NUS讀master順便喺嗰邊做嘢移民

分享比你...我無2:1, GPA得3
比KCL rejected....原因係academic qualifications failed

無2:1, 我諗所有一線大學都可以

如果你問相關工作經驗同相關專業資格可唔可以補救到?
我可以答埋你「唔得」
大部分一線大學都唔睇，佢地把口話睇，但到收生時都係會第一浸screen走晒d GPA唔夠Ge人先

試下二線，我見外國forum 話我E種profile入2線U應該無問題.

利伸：5-10年相關經驗，專業資格幾個，橫誇唔同國家。

大學唔讀書，master 移民夢碎

加拿大有咩2線U 可以報
想報 MStat
我又係三大BSC 2nd low 加 MSc

比利時 KUL
Qs ranking 200內早報就收

巴打讀緊?

喺比利時讀完書好似冇咩出路

好過無咁解 識人KUL grad係比利時/荷蘭搵到工

如果second low 但仲有個cu master degree,外國一線U 會唔會收？

外國d二線U同野雞冇咩分別喎

hku 2nd low
之後讀ust taught master
其實有相關工作經驗會好好多